閱文集團(8) 繼續叫春啊

衝啊

103

最後3分鐘！

火箭升空

來回地獄又折返人間

家鄉在望

有訊心 可奪金

唔明d 人驚咩

103.5收市價

keep 高收

106上車, 有訊心

驚西咩

講了要strong hold

唔好俾佢停，衝啊

要去起點搵啲小說睇下先得

104 有1秒

99.4

好友係咪要拎返堆淡友黎binc

回鄉了

跳樓機

99 369

閱文幫我儲首期

我部機壞左？

係咪有人話今日收市唔過100 ？

完

個價咁假

嚇死人咩

尋日果堆

邊個仆街沽 104插水

99.2買多一手，聽日再升過

咩料1秒跳4蚊

101收 驚西咩 聽日700火箭升空

收市個棍

一野$5

臨尾兩面狂扯

屌我一出聲就104跌到100.9 屌我老母

屌拿星，邊個手震呀

103->100.9

大戶臨尾想震倉 小心震撚死自己啊

走啦好嘛

尾段好睇到

自爆啦巴打

係104->99.2

你咪撚再出聲啦屌你老母

104 沽清
你地加油

臨尾好多大手買入

老母都急跌

最後個下

真係好誇張

應該有一面想做低過100收市,但比做高個面贏左

1野4,5%

原來大戶係你

唉我mon post算

你快d扑暈自己

臨尾有仆街沽貨但又有買盤

做市

有冇人睇到沖上104.1有冇成交
一早排103.9冇成到唔知做乜

大戶打交

有無咁撚鬼啊 掛住個99蚊盤都買得到？

沽既應該想親最後做低入貨,但比買個面頂番住

掂到104.1一下插到99.4 再彈番去100.9 好刺激

最尾果一分鐘最低99.2咋喎

出入指數前就係咁有乜咁奇

講緊既係臨收市前30秒

最後太快,30秒唔夠跌5蚊又升番2蚊

突然加速又避狗急停再踩油

入左指數聽日會唔會繼續有買盤

今日睇最後30秒已經值回票價

ニーア巴收市先講野啦

兄台 收手啦 或者轉個username再講野 好嗎

聽日咪撚再出聲

好鬼刺激睇到眼定定 每禁一下reload都飄勁快

一早排左104, 可惜能唔到，改103 沽清算，

散戶點買 上下十個價位 明顯有大戶Mon 住想市價盤入貨

過山車

終於有番正常討論 唔係叫春同鬧交

係咪有大戶100樓下入唔夠想做低過100再入番

致富上下50格

聽日走勢會點 啲富時基金咁快掃晒貨？

大戶諗野唔知 不過咁戲劇性既30秒相信都係好野

搵手足另外開個po比兩個傻仔鬧啦 嘈鳩住曬

如果聽日生效,其實呢兩日應該要入貨
所以昨日似做低來入貨既
入夠咪等佢升番

咁炒，要炒十幾日都唔夠錢買金銀撈

估唔到佢一下104

各位腎上腺標多D，88

睇返盤我可能太早排離價太遠佢冇即時掛，到入價個盤出得慢佢閃回成唔到 成日冇成過103.9反而104有成過

120 gogogo

而家似番討論 係討論隻股乜事急插又有承接 唔再係好淡友一尾話200$ 30$

呢隻幾好玩

你地討乜論都冇用，咁既水準等接貨喇 haha

睇住呢度不斷升空再叫春

頭先講緊電話冇睇
睇完留言砸refresh個價都冇乜點郁

傻仔？你照下鏡先啦，haha

99.4個陣有兩下過千萬成交

今日買多過賣好多

有無多D

今日買賣兩邊大戰完 D盤吉左好多
始終唔夠電腦盤快

第一次睇到咁嘅情況

有個30m買

自已同自已打交

唉 收市前仲101.5入左手 今次奶野喇

Razer啲資金去返呢度啫 。（係人都知賣鍵盤滑鼠賺唔倒錢，啲大戶之前去Razer撚下散戶啫）

103.9成左62.8k

睇唔明last果下 明明104掃左3000幾萬貨
賣果邊又無大盤 點樣比人質落去

你想睇每次出入指數生效前一日收市就係咁

賣個D超大手其實都唔係好大手,指在質低個價
但另一面真係有個超大手買食番晒

最尾好似成4億成交

不問價掉？

我101.1 5手

有一戶100狂賣，又有大戶狂買

最後兩秒有兩千萬成交

今次仆街喇我地

係 超大手買 幾下過千萬成交究竟係咩大戶

俾啲訊心啦

其實解唔解釋到點解會咁？

聽日買定安全帶啦

歡迎新嘅叫春巴打

104.1 一手 101.5 一手

我叫左好耐春架喇係呢個post

心臟差d都唔好短炒呢隻

如果下面99-103唔係好多買盤,有人掃落去派晒比佢地,咁個價可以直接質低
但另一面個買盤見佢質低,幫佢食番晒

mola mola

會唔會騰訊力保紅底？

無錢交學費啦

似大戶兩個自己鬥,但見唔到邊個係買,邊個係賣
如果巴打有多D料POST出來睇下就好

美林買, UBS沽

指數基金比例幾%就焗買幾%
#2800都一樣mpf什麽都係咁運作

CLS
59分 2000~4000萬咁交易 仲要高買

點睇架？

UBS都好似沽左2日,咁多貨沽

見到有個老散104.1追到200股
笑死

#2800係講恆指換馬廢事有人話乜772關2800事乜乜乜

都見有老散99.2食到個低位,真係時也命也

宜家應該揼晒春

B01161 UBS SECURITIES HONG KONG LTD 2,226,358 2017-11-13 0.25

今日睇黎有機會已經沽哂

105jj等緊返鄉下

呢個一秒賺成千蚊

佢追到果下好野

都冇所謂啦
聽日一定過105

聽日一定好天的

幾秒爭3，4格喎

佢肯定係揀市價盤 真係黑仔，不過個價同我上前第二日入既一樣

咁希望貨源歸邊,大戶開車,我地坐番一程順風車啦

佢落個下可能重係101.X, 點知一買就104

JPM 都好似沽左好多

個大戶係 3:59pm 一出黎就用左成億食哂104.1 以下既賣盤

佢入到果時可能仲未開心完就係到揼春

104買,無理由到110大戶就放賺咁少既

我唸佢可能103就放了

幾時先到107比我放

仲有大半日，快d買定條安全帶，聽日火箭要上返宇宙

力保紅底

呢2日 UBS 每隔一陣又出黎
好似點整都整唔走佢

真係好刺激呀

今朝帳面仲輸緊5千7,一個午市升返,而家輸1800

買左3手772@102.5 ,4手電蛇@4.9

兩隻加埋輸緊3200

無玩蛇,等聽日易鑫派彩再GOGOGO

俾啲訊心，聽日由文文撫平巴打電蛇帳面輸錢嘅痛

我好有訊心訊念
係對電蛇有點失望

有訊心就事成呀各位

好彩個時文文HOLD晒D錢,無錢玩蛇,索性唔入

聽日繼續叫春
103全走等睇好戲

你有得睇trade recap你就唔會咁講
某戶係$104放大位頂住
比人15:59:00 一個盤隊穿左
之後再放係 $100頂住
15:59:35 再次一野比人隊穿
104.00個量大到係講緊幾千萬港紙
差唔多全日成交量既2%

明天再告別紅底

心臟唔好玩唔起

無咩特發壞消息聽日應該都好難跌掛⋯

騰訊係咪聽日收事先公布業績？？

係咪20:00

上面個班仲話有人一下掃左幾千萬
連人地一野沽落去同一野掃都未識分走黎玩股票
極危險

Of course 啦

你認真睇就知係有大戶大手隊, 但同時有好多人一見有相對平貨(即市計 $102樓下) 都好多人買, 幾十萬貨, 幾秒俾人食哂, 最尾美林仲串到擺1.1M股@ 101出黎唔怕你, 果度講緊唔係千萬, 係成億

sorry囉 我想送你班契弟上艇嘛

如果唔係有大戶大手隊, 3:59:35pm 就唔會一野隊落返去$100樓下
不過同時間亦有人係度一大lot一大lot 咁吞
睇到兩邊大戰
我呢D蚊戶真係可以行埋一邊

大戶幾百萬，幾百萬一口

富時假消息黎？都冇公佈

全部網都有係asstock,唔報

富時大大張通告
做乜係都要aastock 出新聞

香港真係無窮人

幾千萬幾億買買賣賣

見過鬼好怕黑
以前亂買都唔驚
依家。。。

擺成億貨係到
證明佢都成手貨，想佢跌既原因得一個
你懂的

我就快頂唔順你班仆街啦😂😂
利申：高j無訊心已走

訊心

準備開車啦，扣好安全帶

噓 細聲d

sing

小閱閱起身啦

小穴穴

跌呀求下你

勁假!

升8毫

103.5$

呀媽勁假跌5.8

瘋狂高潮啦小穴穴

106

勁假時段

道指急挫

假到咁

106 邊度6啊 睇過

仆街喇 今次

勁假開心完啦 邁向下一個鑽石能量底90蚊

火箭入滿油未

IPO未驚過

入滿油 空中解體 bomb啊

唔好丫

大戶大手沽？ 一跌就直跌兩蚊

穴聞

我錯啦 唔應該叫你小穴穴
原諒我呀文文
求下你升啦

有名你叫勁假時段嘛

逃生門

關左啦 就快急挫

都話守唔住

升 升 升

鑽石能量頂 100蚊

你啲訊心去左邊

股災

仆街喇今鋪

開市即放

今晚老母報業績，依家唔造低個價點入貨
下午咪升返囉

跌一蚊 股joy啊 走鬼

逃生門呢

跳呀

連老母騰訊都跌1% molamola
如果唔掛底d放到時急插無命賠

跌一蚊 molamola

無訊心 蝕得甘 繼續sh

我睇到啲咩

x2 開市會插幾多

仲有2分鐘

把打平衡時空

101 無啦我

走先

掂左100一下

今朝好紅下d股

沈判日

上番

特價時段準備結束

沈大師有咩教路

屌佢老母就會升

屌你老母 升丫

99.2$

俾返啲錢我丫

Molamola

跌到80都未驚過

我101呀

98.3

幻覺黎姐，無事既

ipo入緊係唔驚啦

我104

技術性調整

106表示家鄉仲好遠

繼續訓算 訓到上100先醒

106都入,係咪弱智

其實睇尋日最後一分鐘都知有人想做低個價大手掃貨啦 咪比佢做飽佢 唔洗咁驚wor

腳都震埋

唔洗安慰自己啦 低處未算低

跌2蚊 老千股呀

Mola mola 股災啦 走鬼呀

又玩先低

呢個問題 好難答你

試一試95蚊先啦

阿媽公佈業績前腳軟，文文跟住軟埋一份

業績做好，呀媽係女人，即係叫霍金考dse phy 拎A

講真比起高位都係相差10%
高追左都唔會蝕得多啦

拳王嘅師父都唔一定係世界拳王 俾啲訊心

108呀 十年都未番到鄉下

108 10手 個未放

紅底!

如果可不要訊 寧死都不要訊 但看我手再激動還只得傷訊

紅字仲未紅底

上次業績次超哂預期之後一個星期都係咁跌

100蚊有成110K沽盤

炒業績係炒出業績前兩三日架姐 一出話之佢盈利多10倍都會散水

點解我會講啲咁既野架 我要有訊心

各位手足 扣好安全帶未

跌樓機？定直昇機先？

誰能迫我 屈我辱我 早慣面對災禍

窮途坎坷 慷慨高歌 打開黑暗封鎖

準備聽日玩易金金金

我又開始覺得凍啦，好友去晒邊

強權高壓想折服我 堅決面對不怯懦

要有訊心 跌

lm

大家快D討論下

求你不要回覆

比啲訊心

跌

訊

唔洗驚 騰訊係大廳

轉燈準備

好多沽盤

啲仆街唔夠訊念 沽沽沽沽佢老母咩

點解你地唔信我

100

企穩100

你係主張邊一派

聽日易鑫 唔沽等你推高咩

110未

12點前

再衝100

上

扣好安全帶

上返100啦屌,沖呀小文!!

文文~ 你聽話啦 !

妹下妹下仲唔走

轉燈

轉燈
上上上穴穴

上啊

大家醒醒定定唔好講錯野

乖仔! 慢慢行 唔洗急 到倒終點就得

文文 我愛你

火箭已入滿油

對唔住丫 我唔愛你喇 唔好跌呀

抽新股d水返哂黎，下晝會上返太空

毒撚死埋邊 唔好亂向我嘅文文示愛

梳，眼殘自 巴打唔好嬲

抽唔到易鑫既朋友 幫手掃閱文丫

巴打 我唔會怪你 大家都愛文文

大愛

琴日走左
今日返黎探大家

小文打得飛機太多 冇力再上

幾錢入丫巴打

ubs沽哂貨？而家開始入貨

好多賣盤

明明綠燈轉眼變成紅燈

美林玩失蹤

美林仲唔出黎掃貨既

好悶

JP Morgan壓住

沖完個涼睇下個市先

巴打你走啦

一睇連100都穿埋

真係好邪 明明留言前仲升緊

屌

邊間行大手賣緊，有無人可share

Admin black鳩條撚樣plz

屌你老母收爹啦

跌穿100蚊鑽石能量底 淡友全面進場

其實巴打你係咪前世未被人屌夠？

醒d啦閪文集團,妹下妹下咁,真係唔屌唔得

燈到破咒為止

你覺得會破燈先, 定俾人屌到出宇宙快d

又跌三毫

仆街, 快撚d走啊

收手啦 屌!

今日輪到JP Morgan

走為上著

molamola

送走左美林，迎來了魔根

大戶質低你之後炒上

指沽貨？
琴日是UBS

屌，我已經精神錯亂

邊個接JP d貨

咁多沽都未跌落去 定啦

散戶

其實只要妹到呢個post 無人出聲，就係佢大升之時

仆街 主席咩價入左幾多手

我都覺

副主席好似唔係佢喎

係佢喎

企得好硬 鑽石能量底

一收口就100了

你收聲呀

迎難而上緊 大家準備迎接破燈之旅

出少句聲啦

等下啦
入緊油

下午開車出發

扣好安全帶
目標價120

屌你又跌

燈到hsi裂口大開

有無人可以毒啞條仆街，再跟手斬埋佢對手

燈撚到閪咁樣

GOGOGO

搵人用泥封了佢把口啦, 次次出聲都仆硬街

岩先明明入左油踩左下油門，原來倒車😅

仲唔走等緊咩

上返100收市

鑽石底

每日都要叫春

呢隻炒波幅真係好好搵 日日都最少3蚊上落

擺明文文只係調整緊心態，為陣間起飛做最後調整

有冇巴打可以畫返幅文文嘅聖母像出黎俾我地供奉，鞏固訊心？

收嗲啦，長揸一定贏

你可以搬多舊錢出黎日日執ga嘛

極度需要

日日執幾k

執幾日佢有一日走唔切都係仆街死

捉到路就係
捉唔到就

射當日102都以為捉到路..
佢一潛潛到落94

屌我有時間每分鐘都mon住個市你估我唔想

101接左落返96果日都打哂

但呢隻贏多過輸

文文加油上

跌二百幾都無大跌
比我想像中硬淨

打把果日正常都輸 我果日都set左穿100即走

文文你幾時先射丫

係易鑫中左3手

隻野波幅越黎越細...似悶走啲人

開車

綠燈

你收聲

走哂老散咪升

回家啦

走啦唔想搞大件事

我今日set左103走 有種你升上去啦

逆市彈

真係仆街黎

屌 死燈神

一出聲

Last 5min見真章

又玩呢啲

正啊，又有得強健心臟

last 1min 今日唔知又會點

決戰一分鐘

過100好走啦

我冇貨喇
你地加油

屌你

唔驚呀 佢咪lam走我果d 佢質落地我咪入過

明明綠燈

轉眼變成紅燈

即使相當勇敢 怎可玩回易鑫

雙頂 molamola

若要沖，損失怎可不留痕

隔離掌閱沉日升停 今日跌停

來又去，家鄉條數未接近

跌幾多停咗

咪10%
不過人地上市兩個月升左十幾倍

去自刎

就算跌一半都賺好多

說好的100 蚊 超合金z底呢

搵人拖條仆街走啊

其實而家成交算唔算小？

我覺得算

比鑽石能量頂 破左

美林 開機喇喂

100數入緊油la

火箭準備升空

幾時先150呀

今日100收市當贏

隻野入匯港通既時候

今日唔係入咩咩指數？咩

其實唔放係咩心態 聽日你估資金會炒咩股

101企到天荒地老

上望150
下望ipo

個個都望住家鄉

無大媽科水入黎買 比d大鱷撚狗有排撚

岩牙
聽日穿90
起碼70先會停😅😅😅

講咩都假，最緊要唔好騰、有訊心

個個都自己呃自己會返家鄉 無錯我都信會long term.. 聽日易金金金

有騰訊無窮人 晚晚食雞

仲有3分鐘d大戶就食完飯

99.9

妹下妹下 100

妹左成日

收市100都偷笑

準備轉燈上高速公路

我呢個101.1 5手有排坐

準備升空!

104$兩手

103.8 10手

今日訓下啦

有無訊心呀 CHING

你唔好出聲 OK?

訊心聽日會返晒黎

又返返199

105兩手

103 未驚過 比d訊心!

聽日直升又話你聽咩

呢個月食麵包

sor

每日4點先歡迎你

你唔出聲 個個都有訊心

聽日難d
起馬下星期啦

收市丫媽業績好，易鑫玩半日散水，下午文文上返太空

就收市

又穿了100

大市跌成200點
呢隻先跌1蚊

暫時

唔好收市前失控

佢急升 我仲驚

扥住沽

睇下會100樓上定樓下收

岩岩100

岩岩好100收

700

今日無尾市大戶操縱,正常番D收市

壓住收

轉POST去睇易鑫個暗盤點玩

收到風 騰訊第三季盈利勁到抽筋

佢跌少過1% 當贏左啦

媽咪咁勁
個仔都爭下氣啦

現時股價已反映業積 跌

屌你 唔好咁啦 雖然我都咁覺得

聽日轉去玩易金金金
呢隻放置play, 各位船員半年後再見

依個post摺得

咁我都走啦

見d 乞兒霸氣話自己 玩玩玩股票

Ao 追入 玩股票

幾撚有金融才俊I bark er feel呀

其實你覺唔覺你講野同其他人有啲分別

Kill 下time 9打字 我唔理自己打乜架

有時都要比自己relax 下

哈 有 你們讀書多 我就冇

聽日 ao 入易陰同qq 賺隻金銀潤送比廟街個伯父乞兒先

多口問句 點解會無讀過書既？已經好大年紀？
純粹問下如果有冒犯我收聲

就五十碎

李白小時很懶惰 天天不願去上課 街去見到老龜婆 bu你呀磨起勢磨

周郎晒錶被恥笑，賠了閱文又切J

條腳子公周水魚金銀潤伯父D行為真係笑撚我

咁容易fake 鳩佢，

可能食得膠多而家D九十後蠢過閪

今日仲唔上 $110

呀媽adr升咁多

772 沒業績報告

準備好未

700有

好友全面進場

點解依個post仲有人

轉頭實沖90 Molamola

好多110入

96.5

走鬼呀

逃生門已開！

你地繼續叫，我繼續持

不詳既預感

老實說我今日都覺得不詳

x3

D錢去哂700 易鑫 文仔冇人理

連易鑫都覺得不詳 希望錯覺

連登仔全面睇淡條件達成，火箭入油準備升空

大奇蹟日

屌，易3金得10蚊雞 molamola

勁假變左升跌

你講完即升

火箭今日入滿油未

閱文bb只要扑暈自己 醒返就數錢

小閱閱返多兩日又休息啦

易鑫好垃圾，資金回流文文

又要兩日無得對住小閲bb叫春

成交額得300幾萬

大家都未訓醒姐

星期六日仲要咁凍，無得圍爐點算啊

去哂抄金3啦

文文加油

炒條毛

繼續係100妹妹下

金3出 重邊有人理

好在冇玩易鑫

9.3

金金金

抽到幾手都有一萬揾下既

利申 我愛文文 冇抽三金

穿100$

98.85

文文曳曳

molamola股joy呀

預感成真 又全紅 得騰訊升

帶埋個仔上啦人地老母

被人民日報點名
又一排無運行

老母都唔係好得幾多

隔離post無講錯 騰訊開市會升殺哂d熊再插水殺牛

插插插插插

老母而家業續超預期都係預期之內

扑暈自己先，可能閲b知我睇住佢怕醜豬唔敢升

預感成真 等位入貨

咁樣好難叫我有訊心wor

巴打我信你個名先入ga 大家繼續幫文文集氣上

好紅今日會唔會跌四百點

玩撚完

預期之內 係估唔到易鑫咁插法姐

link?

好驚一講野蝕左道氣 睇定d先

小閱閱

長揸一定贏

今日果位巴打無出聲點解都插水

求大家唔好再燈 實直插geh 快d瘋狂睇淡

垃圾閱文 收皮啦

又跌唔死喎

就死架啦 垃撚柒圾閱文 收撚皮啦

大戶既野你又真係捉唔到
說好易鑫有10蚊

點知最低8.1都做得出

點解成日有人想側低個價 96.5係想點撚樣

隔離沈大師可否踩一下閱文 想借下神力一用

700 果時俾佢講完 跌左一日就爆升

今日儲氣，聽日數錢

ML靜靜雞買緊？

誰信玩嘢

易鑫比預期快玩完⋯

有冇巴打留意到邊間行賣緊？
又有邊間行托緊？

準備轉燈

唉 垃圾閱文黎 升返102俾我走咁手先啦

文文....

最後上車機會

$100 牆難攻破

叫我 ？突登唔上黎燈你地嫁啦

今日3蚊波幅已現

上黎做乜9

無訊心啦

一係痛快啲落返80比我溝淡算

硬係沖唔到100

阿媽試緊爆上去，呢隻仔呆下呆下咁

有啲引沽feel

企穩丫 仆街仔

100啦

係咁玩個燈掣 個死仔

100 牆攻破

轉燈ed

爆破 上左

101攻破

訊心返哂黎

上102啦 仆街

有訊心少少，105啦仆街！

101.1啦 終於

老母黎湊文文啦

唔好燈 百屌成財啊 繼續跌！

屌你老母 教極都唔聽 爬上去丫

沖呀

訊者得救

沖你老母 呢隻要屌先識上

扣安全帶扣安全帶

又想碌返落100

食屎狗 無撚用架你 垃圾！賣仔都賣唔切啊 衰仔！

文仔我屌你老母

D pk成日早沽

個野壞左？

文仔

你個仔壞ga

齊齊百屌成材

屌埋隻700上400

生舊叉燒好過生你 衰仔 睇死你企唔穩101

低位96.55

死仔 睇死你都上唔到120$

文仔無撚柒用

仆街仔 上呀 睇下你老母今日幾威

呢度D巴打痴哂線
我103入都未屌

屌你老母 上返去102啦 仆街仔 對唔對得住你老豆老母

文文乖，大家唔好嚇親文文

日日都俾人老強一輪

傻撚晒 成班青山出黎咁

好似好多106-109入

你傻撚左？文仔生出黎要比人屌

日日玩高低位都有餐飯食

WOW 102.5

有北水買緊

上到120就會藥到病除

點知邊個係低位邊個係高位 先知我有錢過緊雲

哈哈哈哈哈

102.6$ 屌你升咁少 無力啦?

我教仔又關你事

繼續屌

青山開放日

文文乖，鍚返

屌真係有用

陽痿文 收鳩皮啦 102你企得穩咩？ 無可能

升小小D人又走走走

屌穿你個閪呀 屌爆你個閪呀

Laugh left in office

隻野其實幾好炒
有膽嘅巴打我諗已經走左幾轉

屌你老母 同我爬返上103

其實一開始文文唔係女黎咩？突然有鳩嘅？

交頭咁活躍，其實算係咁

垃圾文 生性啲得唔得

走啦
走完唔好入番黎

仆你個街又跌仆你個街又跌 我屌你老母咁撚冇出息 我打撚死你個仆街仔

一路當仔教架

今日收市會唔會又係最尾一分鐘

你老母唔識教仔就咪撚生啦

屌今朝止蝕走左

eat shit la Raymond Yeung

呢兩日入 ？

訊心不足嘅天罰

鑫鑫唔好玩，返來文文既懷抱

唔知係咪一早見易鑫玩唔過返黎玩番文文

易鑫係咁探底

入左，但見佢唔識郁hold 下先

讚文文geh全部都系鬼

我無眼睇佢，所以返黎屌文文好過

地心探險記

烏雲蓋頂feel

何解

去到頂位妹吓妹吓

希望是錯覺la

親生仔唔玩，玩個便宜仔

冇人繼續屌？佢又唔撚識上

102走咗 94蚊買番先

冇可能會去返94 走左就一路順風喇 拜拜

隔離鑫鑫好多人屌緊，文文坐住冷板櫈先
個面排隊屌完會返來

垃圾仔 無撚用

無撚用

閱文bb 係囡囡黎架 溫柔d錫佢

103都上唔到，無撚用

雖然朝朝例牌俾人姦一姦 但日日5 6蚊波幅食到都幾和味

屌你老母 又碌返落去 我屌你老母閪咩

我都睇到係咁
如果我有膽就好

如果命運能選擇

驚一買奸多兩錢

通常呢啲齋睇就喺某個波幅上落，到自己入場時就瘋狂破底

岩到仆街

我就係早兩日102果陣信錯左自己

102又好 105又好
而家都係爭少少je

其實有諗過上番104走高追個兩手

上天俾多個96蚊機會我 即all in

隔離易金金金歡迎你

我覺得唔駛急既

睇黎要走都走曬 黎緊都會無咁多沽盤出現

唉屌

10蚊 8手

有排坐

振作丫巴打
讓長大後嘅文文輕撫你嘅傷

9至10蚊個段時間短，應該少d 蟹貨
如果破得番9蚊，應該會易d 上9.8,9.9 既
但10蚊前沽壓應該超大

回左post

8.3既話想入兩手

又錯字

請問呢個係咩POST?

小穴穴 日日都被人撚緊
又妹下妹下

變咗三金po

其實都唔洗睇 日日100蚊左右

屌你個文真係好on9,唔上唔落,等你升150蚊架文文

陣間就重回正軌，全力屌起陽痿文

當你最高入都係爭10%未夠

易鑫10蚊入慘好多

呢個又真

根本大把人 不問價 追入左

半個鐘都冇就唔見咗>10%

大家醒定D唔好亂講野

由佢自生自滅啦 養唔熟

我都唔敢而家入
一陣8蚊收就pk

閱文好
閱文正
閱文誇啦啦
閱文頂呱呱

下 垃圾都吹奏？ 個衰仔下晝肯定跌

屌文啦,呢D股愈讚愈囂張唔撚郁

如果香港有跌停 一定停撚硬

閱聞越傷心

痴線

呢度啲人癲咗架啦
愛滋心 責之切

老千股

又扮試破紅底
Dllm 扮咩呀 一野對穿佢啦

準備穿$100

屌你老母 垃圾文 爛泥扶唔上壁

穿啦穿啦 廢物 反正sh到世界末日 你跌唔跌唔關我事

$100邊 ML又出返黎

ml買定賣

B

垃圾 穿100穿咁耐都穿唔到

金金金個邊幾精彩

8.2x

呢邊啊仔雖然唔乖 果邊仲可怕

利申入左手 0訊心

好彩唔夠錢入個邊
啲錢係晒呢個仆街仔度

隔離金金金又好似當初呢到 乜底乜底 唔會穿

8.35入左5手（心裡面）

好彩

呢到無人再討論之時
就係時候

凱基呢D炒鬼牌 吹來吹去

真係冇晒人

辣殺文 無眼睇你

屌你老母 又見紅 正一仆街仔

垃圾

直落94啦dllm

點解要咁做

有無人準備入返等反彈

我等左好耐
好想放晒佢買700

真係好唔生性，揸到世界末日

企穩100都企唔到

啲仆街沽撚夠未

無啦無啦 101.1

屌你老味垃尻圾

101.5

坐埋同一條船 俾啲訊心

準備聽朝又俾人姦

個市都開始無乜力
好多股破月低
尾水feel

冇啦 已經比佢老母遺棄 做一世孤兒仔

閱文同電蛇真係一擔擔

仆街仔，湊左咁耐都仲係軟皮仔，成世陽痿

100收市當贏

唉 真係好垃圾 上多去一次102.5俾我走啦 好麻

唔好日日都100得唔得

訊心丫巴打

沽都唔撚得

俾我賺50蚊都好

又就黎99，阿媽點升都好，個仔都食撚晒屎咁。

我想平左個手續費 冇賺冇蝕走姐

又話係騰訊 呃9me

又要等聽日

上番104比我平手走啦好無

屌你老尾仆街仔

無撚用呀 仆街仔

set定今日收市價低兩蚊入 聽日高3蚊賣

短炒變長渣 散戶屌那媽

留返俾啲孫算 十萬蚊都買唔到啲咩

molamola 98

唉 屌你老母閱文

屌你老母 係咁升 你個仆街仔就係咁跌

越屌越跌

文仔你老母個閪就黎比人屌穿啦 聽日400啦
你睇你

文仔都係唔惦 下次都係屌佢老母好過屌佢

唔貪心有一半就夠

有3份1都心滿意足

文文你想點啊

唔放蝕到趴 放左仲傻瓜

走佬止蝕啦

走啦
聽日穿90
一穿就去70 頭也不回

走左

唔撚睇 嬲呀

日日叫人走 升個時唔出黎？

巴打稍安無燥 日日都有人走 日日都有人黎 咪由佢講 唔洗理wor 唔通你驚班連登大戶會影響到個市咩

我升都有出黎架

可能真正嘅大戶mon緊個post，當緊我地係狗咁撚

好想死 見佢跌到咁

巴打渣幾多手啊

兩手

2手就由佢

等唔到想賣 最多咪當交學費啦 有升就有跌 果一兩蚊上落好平常姐

50手笑而不語

成副身家咁濟

咩位買入

我都系大半幅身家系度 咁諗丫你落住四皮野 比你跌盡啦咪90 都系無10% 唔洗死geh

呢個月日日食麵包

一手ipo strong hold up

94都見過啦
唔駛咁sad

不過真係唔知佢日日妹乜

高位

50手 100蚊都已經1m

你收聲啊

巴打講多d野 要以毒攻毒了

3手 @100.3

100.3有咩好叫春 成日都過百

對面而家8.19 你叫十蚊巴打點算

一開港股通，你班淡友就仆街

幾時開

日日咁叫春，要叫到幾時

眾安都等左勁耐

8.16認真痴線

聽日如果再跌，入返d博星期一反彈

屌佢老母講故通幾時開

好似一季review一次無記錯 上次review好似上個星期

黎la黎la準備la

今日掌閱又跌停

98.6

扑暈自己算啦

每日要扑暈自己幾多次

咁收市法 聽日升返穿100我切柒

俾d耐性啦

留俾個孫

Ok

留名

當你108而家都唔係坐太多je

俾d訊心好唔好

留名等你地binc

掌閱連續兩日跌停板 小心小心

d水要入文文

拜見閱文post第一個公公

挑 條撚未驚過

十二手渣到香港獨立到

閱文會唔會好似隔離2858咁

個形勢明顯唔同啦

如果佢跌到95就溝貨

要跌一早跌左
90蚊都未跌穿咁驚做咩

隔離2858 係慘既 今朝開市跌穿9蚊即刻放左
執番幾舊水好過無

係既話呢個po會更加多癲佬

雖然佢市盈高到仆街，但騰訊唔死既話，佢就算跌極都難d穿90

不如咁啦 博佢95-96入
100就沽
賺返個位然後連埋d 10幾放算啦

閱文係騰訊拆出黎 點同隔離非洲孤兒

經過呢一、兩日後，呢個係一個唔錯既玩法

差唔多日日都係咁

文文屌極都唔化

訓前屌兩屌

你地得幾手 撚黎做乜

希望跟住老母升

訓唔著都屌你一獲

轉手玩2878 閱文繼續sh

文文起身刷牙洗面啦

中央出聲打壓閱文

文文你又唔岩 淨係掛住點擊率

今日火箭入滿油未

搵巴打寫篇重口屌文文文上閱文，搏佢扯起

隔離易鑫

越屌越扯

向上扯嘅話冇問題嘅

老母升到外太空，陽痿文仲係地球柒

敗家仔黎

屌你老母同我升呀仆街仔

請巴打屌返正確對象

係咪有人要切j

隨手整左張屌文仔圖 希望今日阿仔乖翻D

老豆過四百了 唉!

條撚準備

兩分鐘都無就要切

你老母400啦你100都企唔穩

辣殺文

廢文

又係度妹，唔識學下阿媽咁撚爆得

其實而家入穩賺 唉 可惜無曬彈藥

老母升上400啦陽痿文

到底想點

屌你老母閱文 穿一下100就跌返落去 搞到我要切柒 你繼續升都話丫 屌你老母

明陰你

可能巴打你再切多啲就可以刺激痿文再扯多啲

大戶好明顯mon緊post

一係就跌多d俾我溝下貨啦你老尾唔上唔落

無人買無人賣

屌你老母 閱文 如果你今日穿到105 呢個post所有巴打集體切柒

今日升穿110我切柒

我大多你一粒春

你切到我幫你找數

成交量好少

完了吧 如無意外

55升到而家根本炸彈黎
大戶玩夠個時就含家剷

走晒去玩老母啦，仲留係到撚仔咩

加多條

好想走咁d 拎番錢出黎

4條

5條 + 1粒春

叫都無人叫

唔識叫了

齊齊做蟹

也許你真是哭得太累
也許，也許你要睡一睡

晏就係重點

文文訓著咗

等大戶摷返醒

算啦 依隻股無人買架唔 個post都愈來愈少人

呢個po愈來愈靜

過左好多個晏就了

一睡不醒？

個個都屌文文老母攪到剩係得佢老母有反應

我都想屌佢老母,入番兩野

繼續hold緊

呢個post去唔去到9？

阿媽做咩唔睇住個仔

老母如果回落入老母算

散户走曬就係上百五之時

G持

圍爐打飛機

轉過去睇金金金先⋯

7.92

個邊好熱鬧

傻撚左

收市入小小博星期一反彈

買第啲好過啦

文文真係想睇切j先彈上黎 巴打點解唔定高d個價

98.00叫彈上黎？

你老尾，易鑫又蟹閱文又蟹
係咪黑得咁緊要啊

比起雷蛇同易3金，我覺得我地小閲閲算唔錯了
於是我決定放哂佢地買平保，同新股講再見

怕平保都保你唔到

說好的訊心呢

買左好多啊你